PS4 fifa19 pro club招人

現招隊友加盟 備戰VPL

Defender
翼鋒
GK

基本要求:
識交波俾有空位o既隊友
簡單one-two過人
9upper, 高上線率
可以打多個位置優先考慮

戰術: 傳球準確 保持控球

Telegram: IsThis_EasyMode

翼鋒有意入隊

TG wrong?

岩架 你再試下

搵唔到